# Korean translation for tomatoapp
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the tomatoapp package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tomatoapp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-31 14:51-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-07 20:51+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-09-01 05:41+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17690)\n"

#: src/Util/Timer.vala:29
msgid "hour"
msgstr "시"

#: src/Util/Timer.vala:29
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: src/Util/Timer.vala:30 src/Windows/PreferencesDialog.vala:83
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:86 src/Windows/PreferencesDialog.vala:89
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:112
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:115
msgid "minute"
msgstr "분"

#: src/Util/Timer.vala:30 src/Windows/PreferencesDialog.vala:83
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:86 src/Windows/PreferencesDialog.vala:89
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:112
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:115
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: src/Util/Timer.vala:51
msgid " and "
msgstr " 그리고 "

#: src/Managers/LauncherManager.vala:93 src/Windows/MainWindow.vala:64
msgid "Resume"
msgstr "다시 시작"

#: src/Managers/LauncherManager.vala:96 src/Windows/MainWindow.vala:65
msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

#: src/Managers/LauncherManager.vala:99 src/Windows/MainWindow.vala:66
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: src/Managers/LauncherManager.vala:102 src/Windows/MainWindow.vala:67
msgid "Skip"
msgstr ""

#: src/Managers/NotificationManager.vala:35
msgid "Pomodoro Time"
msgstr "포모도로 시간"

#: src/Managers/NotificationManager.vala:36
msgid "Get back to work!"
msgstr "작업 복귀!"

#: src/Managers/NotificationManager.vala:38 src/Windows/MainWindow.vala:100
msgid "Short Break"
msgstr "짧은 휴식"

#: src/Managers/NotificationManager.vala:41
msgid "Long Break!"
msgstr "긴 휴식!"

#: src/Windows/MainWindow.vala:60
msgid "Preferences…"
msgstr "환경 설정..."

#: src/Windows/MainWindow.vala:63
msgid "Start"
msgstr ""

#: src/Windows/MainWindow.vala:97
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: src/Windows/MainWindow.vala:103
msgid "Long Break"
msgstr "긴 휴식"

#: src/Windows/MainWindow.vala:131
msgid " of work"
msgstr " 의 작업"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:60
#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:136
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:92
msgid "pomodoro"
msgstr "포모도로"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:92
msgid "pomodoros"
msgstr "포모도로스"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:123
msgid "Default Settings"
msgstr "기본 설정"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:124
msgid "Reset Work"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:132
msgid "Timing"
msgstr "시간"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:141
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:171
msgid "Pomodoro duration:"
msgstr "포모도로 기간:"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:175
msgid "Short break duration:"
msgstr "짧은 휴식 기간:"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:179
msgid "Long break duration:"
msgstr "긴 휴식 기간:"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:183
msgid "Long break delay:"
msgstr "짧은 휴식 연장:"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:191
msgid "Reset:"
msgstr "초기화:"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:203
msgid "Behavior:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:206
msgid "Reset work everyday:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:209
msgid "Start new pomodoro manually:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:212
msgid "Sound and notifications:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:215
msgid "Pomodoro sound:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:218
msgid "Warning notifications:"
msgstr "알림 설정:"

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:221
msgid "Animations:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:224
msgid "Transition animations:"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferencesDialog.vala:228
msgid "Extras:"
msgstr ""

#: src/Tomato.vala:35
msgid "Go have a coffee"
msgstr "차 마실 시간이에요"

#: src/Tomato.vala:36
msgid "Check your emails"
msgstr "이메일을 확인하세요"

#: src/Tomato.vala:37
msgid "Drink some water"
msgstr "물 좀 드시고 오세요"

#: src/Tomato.vala:38
msgid "Get up and dance!"
msgstr "일어나서 춤을 춰봐요!"

#: src/Tomato.vala:39
msgid "Have a break, have a tomato"
msgstr "휴식 시간이에요, 토마토라도 드세요"

#: src/Tomato.vala:40
msgid "Get up! Stand up! Fight for your fingers!"
msgstr "일어나요! 일어서요! 조금만 더!"

#: src/Tomato.vala:41
msgid "Take a break, save a life"
msgstr "쉬세요, 삶은 소중하니까요"

#: src/Tomato.vala:42
msgid "Woot! Break time, baby!"
msgstr "우훗! 쉬는 시간이야, 그대!"

#: src/Tomato.vala:43
msgid "It's coffee time!"
msgstr "커피 타임!"

#: src/Tomato.vala:44
msgid "What about a beer?"
msgstr "맥주 한 잔 어때요?"

#: src/Tomato.vala:45
msgid "You can check Facebook notifications"
msgstr "페이스북 알림을 확인해 볼 수 있어요"

#: src/Tomato.vala:46
msgid "You can use Twitter now!"
msgstr "이제 트위터를 할 수 있어요!"

#: src/Tomato.vala:47
msgid "Take a walk outside"
msgstr "산책 하세요"

#: src/Tomato.vala:48
msgid "Step away from the machine!"
msgstr "장비와 잠시 멀어져보세요!"

#: src/Tomato.vala:150
msgid "Tomato has been paused for a long time!"
msgstr "토마토가 아주 오랫동안 멈췄습니다!"

#: src/Tomato.vala:150
msgid "Shouldn't you be working?"
msgstr "일했어야 하지 않나요?"

#~ msgid "Reset Pomodoros"
#~ msgstr "포모도로스 초기화"

#~ msgid "Reset pomodoros everyday:"
#~ msgstr "매일 포모도로스 초기화:"
